多唔多公司要programmer做埋support?

香港多唔多公司要求programmer做埋helpdesk support位??

如果本身人工28k算高薪, 本身請你返黎係寫apps
結果要你聽電話解決User問題

Call vendor 維修
揾vendor報價買電子設備
倒種，裝機，裝printer

公司有event幫手set場，確保投影機,notebook,cam,聲音運作正常

做呢d都仲係IT野
有時仲要幫手派傳單，清潔，掃地
廁所門壞都要你call vendor 維修

多唔多公司當IT人係打雜?
同識寫app既校工冇分別

但勝在人工高，有28k

你係唔係做到痴左線

28k都覺得自己高薪...

正常做IT都要搞風火水電
理得你寫CODE定十卜
換光管整冷氣換水通渠咩都要包

認真答你
味聽過
根本呢啲helpdesk工 唔算係it

做多啲野咪當學多啲野囉

我個Apps 多bug，比人鬧都合理
屌佢老母臭閪， 倒種，裝機，set場，我做架咩

屌佢老母臭閪，寫寫下code有條友行落黎或者打電話落黎，話佢電腦有問題叫我上去睇睇

屌佢老母臭閪靈感乜都冇撚哂，解決唔到user問題又比人話我呃飯食

食屎狗，Deadline 又冇延期
又要我解決user垃圾電腦問題

公司有d位唔比外判人入黎清潔
屌你老母夠撚膽揾IT人頂住先

我屌你老母閪呀柒頭

屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母屌老母

做雞都手口閪逐樣計收足錢
你衰撚過做雞

換光管聽得多
估唔到清潔都要做埋

咪係
呢個價做 一兩年都有啦

一個人做兩三個人既野
仲要覺得自己人工高

咁直接樓主頂唔住的

開名？

28k叫高
你1個人頂緊3,4個人位
你唔諗下自己做爛市

28k叫高人工我真係笑咗

香港做 IT
慘過個乞兒

完

咪撚玩啦樓主
寫緊 program 做 support
個結果係兩邊都做得唔好
我就係其中之一個例子
本來做得好好地 programming
屌佢老母老闆要我兼 support
你老母個仔, 樣樣都要趕
做得 support 趕倒野但係 programming 又無哂時間去諗點去 solve
卒之兩面都做得唔好, 俾老闆鬧不在話下
我都打算辭工唔撈

你係it support, 兼職寫app ok?

感謝各位回覆

唔好做爛市

陣間話無錢買licence，叫你將隻linux改到變win20咁改唔改？

你間公司做乜，我一向做 B2B software 公司，有 d 公司會要你幫customer support，有 d 公司自已有 it support 部們（直頭係 support 埋我地）。其實睇你多唔多野做

之前做機場IT, 要support埋D check in counter.
boarding pass printer 壞咗要捐空姐裙底掹jam紙